又話全民跳閘

大家今日跳咗未
個個話跳話跳 最後都唔敢
係咁比錢狗鐵
得把口有咩用

跳左

唉831

睇到尋日個個比錢真係嬲

講真 我問左我做地鐵個fd
個幾蚊真係大搜捕咩
黃衫又hea做 又唔會真係追你
所以真係由鳩你

睇返八仔app
6月搭咗$439.6黨鐵
7月$261.2
8月...$37.2

我就兩個月少咗4舊水喇
如果有100萬人同我一樣...黨鐵每個月少4億

尋日終於跳咗唔跳唔知身手好

喊出黎 開埋閘都有人比錢

推上熱門比人睇 係日日有人跳嘅 大家唔好怕

跳啊 全民跳閘 不合作

推啊 養成習慣

跳果下有機會撞到隻腳

點會

推